Als ik het raam open en stond uitkijken, ik zag Joe kom langzaam weer bij de donkere deur, hieronder en neem een slag of twee in de lucht, en toen zag ik Biddy komt, en hem een pijp en licht het voor hem.
